De Frank Churchill waar zo lang over werd gesproken, zo hoog in belangstelling, was eigenlijk voor haar - hij werd haar aangeboden en ze had niet gedacht dat er te veel was geweest is gezegd in zijn lof; hij was een zeer mooie jongeman; hoogte, lucht, adres, alles was onbetwistbaar en zijn gelaat was geweldig deal van de geest en levendigheid van zijn vader; hij keek snel en verstandig.
